---
title: Studiodag 10
subtitle: Presenteren
date: 2017-10-04
---

*Persoonlijke taken*
Voor de presentatie hebben Remco en ik even gezeten en gekeken hoe we onze presentatie wouden presenteren. We hebben de presentatie er bij gepakt die Rowie gemaakt heeft en hebben hier en daar nog wat aanpassingen gemaakt. We hebben de presentatie toen geoefend en daarna uitgevoerd. 

*Taken als team*
Vandaag had iedereen eigen taak betrekt de presentatie. Later op de dag hadden we nog onze coach les, waar we allemaal actief hebben meegedaan.